［緊急］邊到仲有寶礦力買？？

我要買返一打返屋企
支持香港人公司，香港人必定支持返你

樓下間惠康無晒貨

邊到有？即刻揸車出去買

cls

樓下七仔仲有一枝 已比我買左

即刻上facebook like share, 群眾力量引其他公司效法

好想買

收工去買

我個朋友都想買，有冇邊度有
連seven都無晒

以後寶礦力當水飲

等聽日補貨狗衝

寶礦力有冇水機？想買部返屋企日日飲

突然好想飲呀
一陣買返支

飲到糖尿

唔會

原來飲寶礦力可以美顏豐胸

其實寶礦力有冇大陸市場?
TVB無佢廣告唔會死
但驚佢有大陸市場比人玩

香港人真係好正呀

寶礦力粉都無晒
聽日會唔會返貨？？？

掃

品味1+1
優品360

連登仔幫佢開展埋

掃左兩盒看門口

注意
寶礦力係唔可以當普通水飲
想飲多啲就麻煩消耗翻多啲能量同水份先
一日都唔好飲太多

飲唔晒拎去派

Hktvmall缺貨

yes 所以我用黎沖涼算

比D空間人
我行左幾間都冇!

好辛苦先搵到

7仔將寶礦力畳到好高，放左出門口位

影相

因住糖尿

鑽石山地鐵站間ok仲有

咪去優品買啦

紅底架

樓下兩間7仔冇晒 過隔黎邨超巿掃夠佢一箱 推車返屋企算

屌你西鐘站七仔一支都冇？

大陸好似飲脈動同健力寶多啲

去士多睇下有無

汽水機到買左一打返去

Tko station Exit A1 7-11

hktvmall原箱

HKTVMALL全線缺貨
一枝難求

天水圍頌富輕鐘站格離間ok 好多貨

CLS

輕鐵

大陸人點會知
本身cctvb d 廣告都入唔到

反送中呢單嘢你唔係以為佢地有得睇下嘛

最重要係
支那人口裡說不，身體最誠實

西灣河地鐵站的7仔

屌 慢左

去 Aeon 買鋁罐裝，唔係中蟈貨

聽中醫朋友講男性長期飲用寶礦力有壯陽功效，
我自己試過，真係work !
自信心返哂嚟

日本仔嘢，就算唔係呢單嘢佢唔知幾時俾大陸哩打壓，佢哋大陸唔係好大市場

7仔仲有
但買完見到成班人去緊買

早兩日759 七折買左

hktvmall都仲有落tvb廣告

打算拎嚟沖涼

我地要帶起一場hashtag感謝運動 eg寶礦力

淨飲寶礦力會傷腎

買寶礦力水特，自已開水飲都好方便㗎

寶礦力又好飲又實用 仲可以幫手解/預防中暑

原來咁平買兩箱返屋企

買左兩支，之後有就入貨

依個真，遊行都係靠佢行埋落去

HKTVMALL有DISCOUNT
我一次過買左24 X 3

物資

寶礦力或成最大贏家

hktvmall 大把

貼上佢個wall度
俾高層知道唔落TVB已經係廣告

買返兩打先啦 唔駛講咁多

我都係 平均一罐4.4

G持

飲唔晒既話，可以星期日遊行派

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

原本都想買 但無運動淨飲好肥
聽日買 唔知仲有無得買

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，社會信用體系殺到黎😭立即簽名要求美國國會通過，保護香港你我有責！

我樓下七仔都有 不過我買哂

咪𨶙益hktv mall先岩 全世界賣斷 得佢個垃圾奶tvb網繼續有貨先有用

啱 記得做多d運動先飲
特別係要行好耐 對峙好耐 消耗好多體力個d 運動就一定要飲啦

要不停同黃維基交涉

寶礦力有無相關股票架，諗住入返兩首做股東

推

我同幾個 黎ON基金經理傾好左, 大手沽空大寶礦力 40000支

油塘百佳 剛已買一排

想買寶礦力期貨

寶礦力2019畢業廣告

點解可以咁正

柴灣三間超級市場中門大開等緊各位

唔好去HKTVMALL，佢哋有喺TVB落廣告

無得賣 完

支那咁q多翻版

樓下ok賣哂

食炒價都要買

咁快補倉

我知

cls水機

樓下比我買曬

全民掃貨！！！

要影相呀！

去7仔掃咗幾枝

好呀 鼓勵大家多做運動
唔好比人睇死係廢青 大家加油 然後買多幾支補充能量

今晚唔好買飯食，買兩支頂住先

尖沙咀7-11

唔好幫711 百佳買，
誠哥封殺左蘋果日報，
所有廣告都唔落蘋果
好似廿幾年前有過牙齒印

都唔好幫hktvmall 買，
佢仲落緊TVB 廣告

免費賣廣告

影啲相上嚟，煲大佢
「寶礦力撤回tvb廣告，大賣至缺貨」

咁去邊買

一係買粉劑翻去沖喇又輕又幫襯到

樓下已經冇曬貨

新界區自動售賣機嗰啲俾我入晒，唔洗爭

沙田站7仔仲有

齊齊練大隻所以要飲寶礦力係好正常

建議您溝水飲
又可以當飲多D水

我屋企自己就係賣寶礦力

利申 屋企開士多

我唔想再見到有街貨，同我掃晒佢!!!!!!!!

日日一枝

759阿信屋有一盒五包一杯份量嘅沖劑

試過喺惠康買一包沖1.5L嘅沖劑，一次用唔曬好快潮曬

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

711 都唔係誠哥

唔好扮晒嘢啦你，你三支都嚟緊頭呀。飲啦屌你!!!!!!!

撞正今日腸胃炎
即刻課左2枝大枝裝

759

所以7月14攞去贊助遊行

水貨？水貨同落廣告的香港代理未必有關

寶礦力 Facebook Page

711係怡和嫁，英資
應該去711同惠康買

我樓下都冇哂

樓下部汽水機
貴D $11.9 500ml都照買左支

良心企業要推

啱啦去健身做完尖一枝枝咁隊

尖東7仔有！

有寶礦力有西屌的日子係咪到了

買兩箱放係街任人拎

我嗌 想飲乜!!!!!
你嗌咩呀!!!!!

兩箱？！

加一枝

寶礦力

寶礦力廣告

曉麗苑好撚多

利申 已買

唔止林鄭
我地都識拉一派打一派

大陸人一出聲抵制
寶礦力即刻賺到笑

頭先幾間7仔都有好多

屋企有好多 好耐之前已經鍾意飲

香港人指定飲品

🤣🤣

ok放喺門口
賣剩兩行

仆街 清晒貨

Klt 仲有大撚把

有自由閪

天馬苑好多

認同

759好似有好多

一人一支撐寶礦力

但好似係水貨

有寶曠力有雞批食

7仔ok

一定要掃貨

大埔新達個百佳仲有好多1L 500mL 同粉裝
快啲同我掃撚哂佢

可唔可以去寶礦力page度問佢已經俾我地掃到斷曬貨究竟邊度仲有得買

上水惠康仲有大量

7 11

鰂魚涌英皇道惠康有，太古坊7-11都有

太安樓惠康

痴撚線，如果Jackeline都唔喺TVB賣廣告咁點

金鐘七仔 順便上去探吓陳伯

一枝20雞 好過搶
唔好係便利店買啦

得三萬like咁少 有冇搞錯

天恒站隔離間士多仲有好多貨

藍田aeon

7仔有 不過貴
好多百佳淨返大枝裝

見到7仔擺咗成棟出嚟唔知咁啱定點

應該要買行貨先對本地果間公司有影響，建議盡可能買行貨，日文字版應為水貨。

有錯請指正

集成百佳
買咗兩大枝

同隔離高下立見

急填 無時間

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

利東仲有

你班仆街掃哂出面d貨
買唔到呀

以前鐘意買道地
今日開始買寶礦力

咁識做生意

Like and share 寶寶 fb

不了，驚糖尿病

會唔會係大樽啲？ 睇唔清

咪係 不過買定先
可以帶出嚟行到身水身汗飲

已買

我附近間7仔 大既平時7仔賣開15蚊咁上下 ...

7仔想趁機賺錢

天西7仔仲有好多

門口位=唔涷

陳伯物資過多
暫時需要買了

留意產地

大大支係泡菜貨

中同細 size 膠樽係 made in China

鋁罐有台灣同泡菜選擇

大家要做個精明消費者

飲寶礦力
亦唔好忘記真正對手
電視廣播 (0511)

太和菁泉雅居百佳

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

DQ區選啊

枝雪山水成本5蚊 賣17蚊
仲標so搶手

抵平時首選飲佢
依家唔駛忍手了 先買夠一打翻去飲

晏啲買番枝，聽日跑步飲

Hktvmall

買咗先發現支那製

驚星期日無得飲
陣間買返d返去

頭先課左幾枝去九龍灣連儂牆 10蚊枝

糖尿架大佬

即刻掃

係寶礦力個fb到見到有人問可唔可以拎黎沖涼
買左好多驚飲唔切

買寶礦力已經成為了一個潮流

記住唔好去hktvmall呢d cctvb落廣告既公司買,唔好去支持送中既店鋪買